台妹好正～台妹好正～啦啦啦～

個樣好膠

ig?

個樣好膠下

youtuber 美麗妄娜

ig: wanna10_4

有無睇娜美 好撚大波

$700

睇咗陣 冇嘢睇既 浪費我時間

感覺佢想抄蕾拉條路

蕾拉其實咩人會睇 勁撚悶

佢身材係正 著泳衣個集 ， 不過太多紋身，性格太男人

蕾拉柒撚到 把聲好難頂

又高 又大波 應該勁好屌

睇蕾拉我寧願睇瑀熙

蕾拉真係不了，睇艾瑞絲好過